# Interfaces

## Задание 1:

Реализация IEnumerable<T> на примере чтения списка элементов из xml, json ил сsv файла.
В качестве десериализатора можно использовать <https://github.com/ExtendedXmlSerializer/home> или <http://csvhelper.com/>( не работает)

Здесь более пошагово на примере xml и некоего класса Person:
<https://pastebin.com/6FJZanYv>


## Задание 2:

Создать интерфейс IAlgorithm, добавить в него метод. Например, сортировка. Применить интерфейс к классу из первого задания.
(Помните, что реализовав IEnumerable<T>, для вашего класса становятся доступны методы LINQ?)

## Задание 3:

Реализуйте интерфейсы из <https://gist.github.com/viktor-nikolaev/46e588fc1c52bbf03186597af23fcd61>

Напишите тесты IAccountService.AddAcount() с использованием Moq.